我好掛住個ex

對波

想揸

想奶

想啜

想昅

有冇攞番d裸照打JJ?

冇吖

趁今日人月兩團圓，執番佢一劑喇喂

散咗n年了

邊個飛邊個

問過佢影啱影得？

我飛佢

呢個post拉低左男人既水平

How?
有邊個男人唔中意波

嗰陣應該屌完先飛